{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54268&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "다브펜션"
    },
    "text": "ハワイに来たような建物の外観をした宿にはモダンなインテリア客室があります。 周辺には夕立村と中美山自然休養林、ハンファウォーターピアが位置しています。 新型コロナウイルス感染症関連の距離拡大戦略によって入室人数の制限があり、最大人数と関係なく入室は2人または同居家族のみ可能です。 家族関係証明書は必ず持参してください。 ソーシャルディスタンス規制に反する予約は強制的にキャンセルされ、厳しい払い戻し規定が適用されます。 入室は5:00で、退室は22:00以降です。 宿泊施設は無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 送迎サービスは提供しておらず、プールは夏季に運営されており、大きさは横10m、縦5m、奥行き2mです。 水着、ラッシュガード、ショートパンツ、半袖を着用してご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、2名基準は10,000ウォンであり、追加人数を追加する場合は5,000ウォンずつ追加されます。 個別バーベキューも可能で、現地決済も可能です。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、保護者付きではない未成年者とペットは利用が制限されます。 使用できない火災危険物質である火薬や爆竹などがあり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この宿泊施設の情報は変動する場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があり、プールの運営も天候や宿泊施設の状況により変動する場合があります。 最大人数やペットの出入り制限、ゴミ処理などの注意事項があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような外観ですか？",
            "answer": "この宿は、ハワイに来たような建物の外観をしています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には夕立村と中美山自然休養林、ハンファウォーターピアがあります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症関連の制限はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症関連の距離拡大戦略によって入室人数の制限があります。最大人数と関係なく、入室は2人または同居家族のみ可能です。家族関係証明書は必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間やサイズはどのようになっていますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営されており、大きさは横10m、縦5m、奥行き2mです。水着、ラッシュガード、ショートパンツ、半袖を着用してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金や利用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、2名基準は10,000ウォンであり、追加人数を追加する場合は5,000ウォンずつ追加されます。個別バーベキューも可能で、現地決済も可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合や未成年者やペットの利用制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室が不可能であり、保護者付きではない未成年者とペットは利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の情報は変動する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の情報は変動する可能性があります。オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合や、プールの運営も天候や宿泊施設の状況により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "何か注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数やペットの出入り制限、ゴミ処理などの注意事項があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 602
    }
}